有冇方法將香港獨立註冊成宗教團體

如題 之後捍衛宗教自由